Ja.
Maar het is jouw zwakte dat je soms je slachtoffer moet zien en je kans, om je te ondersteunen.
Verdraag jezelf zonder dat.
Als de tijd daar is, laat een tijger en een duivel los; maar wacht op de tijd met de tijger en de duivel geketend - niet getoond - maar altijd klaar. "
Madame dwong de conclusie van dit advies af door haar te slaan kleine balie met haar ketting van geld alsof ze haar hersens klopte uit, en dan de zware zakdoek onder haar arm verzamelen in een serene manier, en het observeren dat het tijd was om naar bed te gaan.
